招人 smile激光矯視 二人同行優惠

想報考消防，但深近視，岩岩見到有個優惠，可以去呢幾間做，有興趣留tg，一齊去問下。
【Pretty Eyes Laboratory 亮視美矯視中心】
地址：葵芳新都會廣場一期 38 樓 3808 - 3811 室
電話：2638 3090
【元朗眼科及激光矯視中心】
地址：新界元朗青山公路 39 號地下
電話：2473 9989
【荃灣眼科及激光矯視中心】
地址：新界荃灣大河道 49 號地下
電話：2333 2998
【元朗眼科手術中心】
地址：新界元朗安樂路 35 - 47 號利群樓地下 C01 舖
電話：2473 9961

巴打去唔去諾貝爾？

諾貝爾得唔得？？

諾貝爾好似20000一位？？

係呀，都諗過係果度做，同埋間野都開左好耐啦
琴日問過排期都好快有得做

有無tg 交流下，我都想平做，不過要安全

想報消防 一齊做?

寧願貴小小去大醫院做, 眼黎架

Ching,報左未？2人同行係咪平D

我老婆前年養和做，二萬左右埋單
雙眼好重要，唔敢貪平

打算去清晰做，都2萬8/9，ching有冇聽過呢間

我老婆無乜調查過, 唯一係聽過google激光矯視出既第一個結果, 即係出最多錢賣廣告果間 麻麻地, 而且我老婆做既係傳統激光, 唔係smile

想問下做咗係唔係要休一個個星期？

係果度做左，好後悔，後悔冇做啲做

2 年前做26k, 有人refer 平5 舊

唔好搵我refer ，驚比人話打手，同埋果5 舊我冇份袋

*後悔冇早啲做

招人夾二人同行 諾貝爾做緊$20000

想問下幾歲做先好，依家廿頭係咪等遲啲做會好啲，近視同散光加埋有375 我知好低，但戴con真係好麻煩